點叫後生過自己7、8年既上司

如題

叫Senior

仆街

細路

Boss

男嘅叫呀仔，女嘅叫呀女

junior senior
佢叫返我senior junior

認真啲好唔好 唔想比人炒

叫呀頭得唔得

英文名

兩邊都會唔想 你咁叫佢覺得有骨你仲仆街

阿邊個

主人

sir / madam

xx哥
xx姐

叫名

問佢想你點叫

不亢不卑咪得

直接叫名架啦

黃既叫手足
藍既叫契弟

直接叫英文名咪得

叫“喂 阿邊個”會唔會好啲

XX哥/XX姐
睇佢鍾唔鍾意人哋咁叫
唔鍾意就叫返阿X算了

叫柒頭啦要你諗咁多野

叫名
完

邊個邊個

叫靚仔

唔係直接叫名？

大佬

請教下班警犬點叫白衫fg

叫港大費路哥尼

男嘅叫呀sir
女嘅叫咩dom

老闆

喂 撚樣 叫你呀 過嚟呀

直接叫名

叫哈佬

聽日唔洗返工

喂/叫名咪得囉
一定叫上司大人然後跪撚晒地咁拜咩

花𡃁ken
塞豆窿

老細

喂

係咪aco 點叫eo

最正常呢個

Mistress

認真：
當佢姓何，
咪叫佢 何生 \ 何Sir

靚女

乜鳩都 Sir / madam 㗎啦

叫同事一律都係叫名

例陳小明
呀明

叫老細都好多時都係直接叫名

我office 除左最大粒個位，其他都係叫英文名

X哥，以前啲叔叔嬸嬸都係咁叫我

英文名+仔

女就就咁英文名

叫死o靚仔

佢叫咩名咪叫咩名....
唔通陳總咩
名就係要黎嗌嫁，嗌啦

叫返佢個名

真係officer 叫阿sir 咩dom
唔係officer 只係高級過你 叫X生 X小姐

通常人哋叫我 喂

細佬！

叫細佬

叫Boss baby

喂 賤種

就咁叫佢個名

組爸 組媽

叫名咪得，點解唔同level要唔同叫法

Baby

𡃁仔或者𡃁妹

英文名算啦

officer叫x sir /madam
高一級就叫x哥咁

傻閪/傻鳩

男嘅英文名搭個哥字；女嘅英文名搭個姐字

員工編號

叫大佬啦

喂!

冇所謂啦，互相尊重啫，
我都試過有下屬大我十幾年，
佢地叫我老頂，我都叫返佢地乜哥乜哥咁，
唔使諗咁多，
大家都係打工啫，
人地收左工可能屋企幾層樓收租，
工作本份大家做好就ok 啦

我叫英文名算喇

叫英文名

條仆街

甘草米會比人打。。

直接叫名咪得囉 咁簡單都要人教 唔怪得你要under細過自己既人

呀同事

乜乜哥乜乜姐

乜生囉叫

做咩姐你

世侄

笑左

叫喂

你咩鄉下
全間公司去到CEO都係叫英文名㗎啦

阿邊個邊個

真

咪係。。我岩岩出黎做野嗰陣都係直接叫上級英文名。。

真 其實大家一齊做野 上司又唔係出糧俾你 大家互相尊重咪得

叫𡃁仔

汪汪

叫名咪得囉

臭閪

叫經理

哥仔？

有名你叫嫁麻

仲有 人地點叫佢 你咪跟住叫囉

我同case一樣，叫名咪okay lor

何止上一級 連最大嗰個都係叫名

朽曬(譚仔阿姐mode)

英文名/乜生

叫佢費路歌尼

男嘅一律叫x哥，女嘅人地點叫就跟人地

X生X小姐

男嘅鴨 女嘅g

冇所謂 做野唔好俾鑊我揹就得

利申：fg做上司

啱啱入職唔撚識，
叫陳生／陳小姐
跟著呀頭聽唔慣主動話叫我英文啦

Ching係咪失業

Hey Boss

大家正常做嘢叫返英文名咪得

啊邊個邊個

叫佢大佬，老細

靚仔 靚女

扮熟啦
阿 brian 呀

上師

叫BB

咩生/咩小姐

叫佢做費路哥尼

叫佢全朵

大家都打工就事但啦

叫經理/主管/ 英文名/ 老闆囉
睇你果邊文化點叫

Master

好似串緊佢多d

叫費路哥尼

加個傻字係前面就ok

X生 / X小姐

呀頭

師兄

佢在職緊架，做緊五毛狗

年輕過你一樣叫咩哥咩姐咁

我係佢嘅話
屌咪直接問我想點叫
夠尊重嘅 唔叫都感受到㗎

好好笑

一向叫開首領

樓主係藍衫狗

喂 仆街

Your Honour

叫上司
X哥
但佢年紀又細過自己咪加個仔係尾
X哥仔

撚屌

叫腦細

我係super junior

除非做耐咗開始熟
否則一律叫名

就咁叫老細好難咩.....

你點叫列文

叫英文名~~

Hey my Bro

巴打你真風趣。

平時同事叫咩咪跟佢地叫咩

傻豬

一向直接叫名

唔熟嘅就叫佢英文名，都係覺得太親切嘅就叫佢職稱。
熟咗就叫大佬。

咪係囉
唔通連登你叫你叫 7頭 你就咁叫咩

your highness

男：撚樣
女：衰婆

後生仔始終都係後生仔

褸屌

叫上司

叫手足

阿仔

上司好快會上黎出PO
問成日唔小心叫錯下屬做媽咪
點算好

唔熟：陳生，你要既野我完成喇，你睇下o唔ok

熟少少：呀John，你要嗰份野ok喇

Friend左：John仔，d野做好喇

好friend：喂仆街 我搞掂喇DLLM 咪撚再叫我做野走先bye~

佢叫我Super Junior
我叫佢Senior
邊個年紀大D前面加個Super

人點叫你咪點叫囉，咁大個人稱呼都要問

食屎狗

X哥仔

叫柒頭啦

咩行業

Godfather

怪就怪自己廢

Hi, 後生

公司有個女同事30幾歲，最近嚟咗個20幾歲嘅team head，30+都係叫人地做阿姐

睇你公司大唔大同乜公司. 如果只係普通高你一級比野你做又坐出面既咪跟人地叫. 英文名多數. 女性有D唔中意人地叫佢乜小姐乜太. 中意英文名. 好撚怪.

Super Junior

老婆

唔出佢

直接叫中文全名

會唔會

無法想像啲 district court clerk 喺 chambers 叫 your honour

叫佢後生仔
每句都要講 我食鹽多過你食米

喂 屌你老母 醒撚定d呀 精蟲仔

直接叫大佬lo，輕輕鬆鬆咪仲好
再唔係怕羞咪直接叫英文名

後生仔

敬啟者

呢個好笑

お前 omae
てめぇ temee
貴様 kisama

利申26歲，under 我既全部都大過我，佢地都係叫我英文名，熟左會叫阿哥或者老細

撚樣

Sir/madam

出現了

叫阿哥或阿姐

xx哥 語氣最緊要腰潤佢

能力問題，點解人地後生過你咁多，但係做倒你上司？
明明喺低層，反而有咁重階級觀念都有

講起呢樣野
啱啱轉新工坐房
然後有啲做到就黎退休既做我下屬，應該點同佢地相處
呢啲搞得唔好真係會做死

直接英文名
乜生/乜太/乜小姐

做過幾份工，除左好大粒果堆Director 要用到Mr./Mrs....多數都只需要直接叫英文名嫁，好少咁串一定要個細叫自己做經理或上司。但佢若真係咁串，你俾個後生過你咁多嘅排過頭⋯⋯係難開口d但都要叫嫁喇⋯⋯

柒頭，男女通用

跟過六七個上司
全部都大過我十年以上
如果上司係後生過我既話
都係直接叫英文名 (雖然宜家對d大過我既上司都係)

叫聲師傅哥得啦

Ching

叫我梁特首

睇黎十分融洽

叫英文名 無英文名再算
既然你係低級職員 唔想比人炒
後面加個哥字都無所謂

ching

正確 嗌邊個都啱用

X哥X姐

成間公司無論咩職級都係直接叫名

卑職

「喂」

叫名咪得

Daddy

XX姐我不想努力了

公司好重階級觀念咩？
叫英文名算啦好嗎

頂笑咗

個孫前沙媽

問佢點稱呼

老細囉，一係叫英文名

做多左

點解咁多負皮，我都淨諗到叫呀頭/ （佢個名）哥/姐

叫佢梁特

學長

叫返個名囉，做咩啫

其實無所謂啦 一句啫
如果係明串嘅咪叫嗰條30+個title 代替叫名

Sir

比師父叫x仔
Eg: 俊仔

認真答：rehman! 屌你老母！

佢叫咩名先得？
英文名我覺得會好d

大 大咩呀大
人 人咩呀人

加個哥字

Hi Tony，long time no see

叫親大佬都叫英文名

一係英文名 一係老闆
中文名咪哥前哥後 姐前姐後囉

同喂仆街一樣 講完全公司在場既人都望住你

太on9
比個負皮你先得

dude

除非個行業興用尊稱，例如醫生、師傅、主任

否則話知你咩職級都係一律叫名架啦

柒頭皮

X小姐/X生?
直接叫返英文名?
利申唔識

點叫都唔撚識上嚟問 抵比人炒啦

你點叫的

你又知佢唔係?

直接叫英文名
有乜問題

警犬啵

大家都係打工，都係奴隸，叫咩都得

姓氏+小姐

首領/隊長/老頂

一律叫honey？

細佬

直接叫名我對住公司VP都係叫名就算

何b仔

世姪

叫佢 67 啦 67 我唔撚識做 你教下我

叫名囉...我老闆大我廿幾年咪又係直接叫佢英文名，打電話比佢直頭唔叫名，直接講呀邊個搵你呀

D 同事照叫我英文名...

所以註都冇得註

無所謂啦我老豆咁有錢

Motherfucker

X哥
X總

德仔

mum, dad

x 總

人地人生贏家

我都有條藍c𡃁大我十幾年
身型同長相成隻豬咁

反而啲大老細鍾意叫我咩咩個哥 咩咩姐
係咪激親佢哋

丫...邊個邊個.......

叫hi

請你尊重一下細個自己的上司

叫返佢個名就夠

大大

之前公司個manager叫senior X哥
Senior叫返manager X爺

睇佢係咩人啦！如果人哋好介意嘅，直接叫人哋個職位囉！或者乜嘢先生乜嘢小姐！
我自己唔介意的，公司大我十幾20年的下屬就習慣叫我英文名或大佬，我就叫返人哋咩哥咩姐，樂也融融

deedee

咪叫老闆囉

玩得咪叫大佬/老細
正經咪叫名，有咩好問